講真 特朗普仲有機贏！

係連登已經贏左